九巴電視得個殼

小弟太耐無坐過巴士，當一上到巴士既時候覺得好靜，一望上去先知道無左Roadshow。
但無roadshow又點解得個殼。

利申 九巴員工。因為遲D有機會好似龍運機場巴士咁 大電視賣自己廣告

你幾耐冇抬過頭

我係啲坐車鐘意睇風景既人

咁裝電視係由邊間廠 邊個部門負責裝

冇話邊間跟order做 電器組裝 車身拆/裝外殼

車身組